掛住一個人原來係每分每秒

成個2月都係bullshit

將傷害自己嘅刀遞比對方
每次愛一個人都係賭性命

好想知你做緊咩
最想知係你有冇諗起過我

單戀冇用

由起身個吓就會掛住，全日一路無停過呢種感覺。
每日如是
真係好掛住你

pm你傾偈偏偏一對住你就完全唔識講嘢，擔心你會覺得我煩/kam

畀你知道我鍾意你/對你明示暗示又驚嚇親你，好驚搞到以後你避咗我冇得再見你

好想知多啲你嘅嘢留意多啲你嘅動態，又擔心畀你發現我stalk你啲嘢覺得我係痴線

日日都好掛住你一諗起你就成日胡思亂想，我都知道咁樣落去係好有問題唔想再係咁，但係自己又控制唔到，唔知點樣先可以正確咁接近你而又唔會令到你驚，真係好驚自己做錯嘢、畀signal會令你覺得不安，如果最後可以開花結果嘅話就算要用四五年時間嚟培養感情我都唔介意只不過慢啲手又擔心有其他人會approach你

由細到大都冇試過咁鍾意一個人對人咁上心，我都唔知可以點唯有上嚟連登叫吓春

唉冇乜事我都係自己摺埋繼續慢慢亂咁諗，盡量唔會打攪你

利申毒撚，深明毒撚最忌有自信
會盡力控制自己唔會變成痴線毒撚嚇親人

屌!!!!!個人完全集中唔撚到!!!!!!!!

你唯一可以做就係block曬佢所有contact先可以俾機會自己療傷
一開頭會好辛苦 但係慢慢你就會習慣
過多幾年後 你見到佢嘅嘢就會咩感覺都冇 可以一笑置之 咁你就真係放低啦

成年半都係咁

早抖

佢無咁早訓

掛住一個人好無謂，明個對方心入面冇你仲掛住人就更無謂，一諗到自己成個傻仔咁單方面思念就想打自己，蠢撚到咁。

暗戀咗佢好耐，WFH果陣佢突然大肚咗，宜家佢仲有幾個月就生得，返工日日聽到佢把聲但已經面對唔到佢

比佢block左？

經歷梗，大家一齊加油要堅強

掛住一個人好辛苦 去到邊都諗到佢

三月都會係shit

好掛住佢 好想見到佢
多謝佢愛我 感恩咁過每一日

同感

我都係 瘋狂like佢每個post

至少我要俾佢知，我絕對支持佢
我係絲，我自己都鍾意呢d低調方法：like！like就啱喇

無錯
慢性自殺

冇

單戀人既你唔駛諗對方有冇諗起過你

覺得巴打驚煩到人呢個位幾considerate, 加油

屌你，做咩將我心聲打晒出嚟

祝福佢啦，清

又叫春同朝早 「丫～丫～丫」果d仆街鳥一樣咁煩

等我用不推文玩單機先

嘻嘻😜

拖過手仔都冇一齊到
do you miss me

竟然互block左就比啲時間自己放低

以為自己開po

唔好太chur

如我知錯~~~~~~~~~~
可否乃念最初~~~~~~~~~~
再苦都快樂過~~~~~~~~~~
要告別懲罰我~~~~~~~~~~
怎可~~~~~~~~~~
呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

都搵唔到佢，有得唔放低咩？

咁你依加打算搵返佢定點？

屌 好ture 因為佢我依個星期都無心做其他事

我同你一撚樣明明
自問都識同人溝通 但唔知點解去到同佢傾偈完全係個腦塞咗靈
瘋狂講kam嘢

返工會做錯嘢

加油啦絲打

多謝你俾個位我呻

如果你知道自己俾左太大壓力佢既話，咁你應該係嘗試下改變自己。我覺得佢冇左你可能冇咁大壓力囉，至於會唔會好開心又唔一定

Say yes say yes

佢覆機果陣個下叮都未響完已經開始諗點覆
我覆完就開始諗佢會覆咩 再諗我可以點回應佢

我半年都係咁

醒下啦

你估我唔想咩

揾人做水泡

望住啲相望望下喊咗

🚬

Love is trust
Woooowoooo
I need you

願我可花足一生和你甜蜜
再走到一百歲那誌慶場合
用幾代韻律再聽一遍 動盪時日

是你的聲音給方向感

2個星期冇見了 好掛住你

唔知點解今朝有D心悸
個心好似穿左咁
好唔舒服

2021-03-01
今日心情好差
好大壓力
好多野做
努力完好似冇回報咁
做咩都好失敗
係咪我唔夠努力呢
真係忍唔住差D想喊
到底呢一年既勤力換黎D咩
我唔甘心咁就轉工去拎高D人工
因為我一直都覺得自己值更高價
定係其實係我太睇高自己

好多野想同你講
但好怕你覺得我煩
因為你想自己靜下
有時會諗你做緊咩
好開心咁生活緊
定係其實仲掛住緊我?
唔知我仲有冇機會等到你番轉頭呢
好想同你講聲我愛你
但都應該會對你造成壓力haha
放唔低真係放唔低
想像唔到未來冇你係點
成件事冇哂方向

繼續OT了 唉
2月真係一個bull shit

2021-03-02
關係都好似冇變過
你對我都係咁冷淡
係咪你已經習慣左自由呢？
我係咪等成世都唔會有結果 haha

今日又多左野做
聽日仲要同大老闆present
希望自己做好啲令人有好印象啦

我再努力啲 你會唔會番轉頭望我一眼

2021-03-03
我一直希望搵到一個治得住我既人
而你就係個個人

2021-03-04
叫做一個好開始
終於可以同你正常講幾句
但離我心目中既距離仲差好遠
我再努力啲先！
今日心情幾好

2021-03-05
0進度的一日
今日既你應該番2份工
默默為你打氣

你又有冇諗起我呢

發覺自己好似痴漢
係咁睇你ig

2021-03-06
無事可記

做錯事激嬲同女朋友冇見兩星期

兩星期入面無論食飯沖涼訓覺任何頭腦放鬆既時間都會諗起佢

同佢一齊緊果陣就覺得佢係我身邊係理所當然，但一唔見一兩日個心就好唔舒服，意為自己可以隨住時間適應冇佢係身邊，但結果就係每日都更加掛住佢

每日都反省自己點解唔好好關心佢， 點解同佢一齊果陣寧願將時間用去打機都唔擺小小機氹佢開心，但我冇見佢喱兩星期入左面都冇打過機，宜更加討厭自己點解之前唔識珍惜

真係好掛住你，好想攬住你，好想錫你

個心今次真係穿左

2021-03-07
一直諗緊點解會發生得咁突然
完全冇預警就比你block哂所有野
個人辛苦到完全訓唔到
一合埋眼就諗緊到底發生咩事
係咪你連普通幾句交流都唔想呢。。。
好冇意義
曾經我以為過我已經一步一步成功緊
原來都係我妄想
其實我係咪應該放棄。。。
你係咪唔想再見到我啦。。。

我覺得自己好嘔心

根本做唔到assignment 😭到佢一揾你 你就放低曬所有野去覆佢

2021-03-08
發覺唔洗拍拖既自己只係一個毒撚
除左番工就係睇動畫
已經幾日冇出門口了
完全冇動力
仲係好受打擊
呢一刻你又做緊咩呢。。。

青春住了誰

2021-03-09
收工了
聽日見工加油
幫自己打氣
你會唔會記得我聽日見工呢

2021-03-10
見到你個下忍唔住低頭扮望唔到
完全唔識點應對
好唔開心
想問下自己發完夢未

可是我 有時候
寧願選擇留戀不放手
等到風景都看透
也許你會陪我 看細水長流

2021-03-11
覺得自己似個傻西瓜
明明比你block左
仲係會希望你會突然搵我
個人愈黎愈陰沉
好似入左個死胡同咁

呀呀
忍唔住流眼淚

2021-03-12
收工了
到底幾時一切先會變番正常

如果痴痴的等某日
終於可等到一生中最愛

寧願一生都不說話
都不想講假說話欺騙你

2021-03-13
我既夢想就係同你建立一個幸福既屋企
白色情人節快樂

呀
訓唔著呀屌！

雨下整夜 我的愛溢出就像雨水
窗台蝴蝶 像詩裡紛飛的美麗章節
我接著寫 把永遠愛妳寫進詩的結尾
妳是我唯一想要的瞭解

原來咁就3月14日。。。

2021-03-14
希望你會鐘意啲花啦

一路做dissertation 一路就係度諗
原來我依家個人真係冇左目標
你係我人生好重要既支柱。。。

好想見你

2021-03-15
萬般皆是命，半點不由人？

好掛住你呀屌！！！！！！！

其實你想分手都係不無道理
我都唔可以咁自私同你講我唔想分手
因為如果係我我可能都會同你同一樣反應
感慨既係相處得愈耐 愈覺得原來我同你係好相似既人黎
無論半年又好 一年又好
希望既係你可以比個機會我
比個機會我等到你番轉頭同我重新開始
我真係好想你可以同我一生一世。。。
好想同你求婚
呢半年比你既空間可唔可以快啲過

夢到你攬住叫我傻西瓜
打算反攬你個陣就醒左
完全接受唔到。。。

今日心情好差

比你放低半年原來係咁難挨

2021-03-16
其實都係自己戇鳩
話發生咩都唔介意 其實都係會緊張
好怕你會同第2個一齊
我諗我真係痴撚左線了

Mission completed
連續36小時工作
好想瘋狂做野麻醉自己

一點點一步步

愈離愈遠 還望你回頭擁抱

好辛苦好掛住你。。。

係咪早啲放棄會更加好
由你一開始block我所有野開始
其實一切都應該完

又一個20號